競馬Fact Check｜十一場沙田草地日馬｜ Paris 陳華棟 子健 富仔提供貼士 20210101

#賽馬 #直播 #競馬FactCheck

競馬Fact Check｜
LIVE直播十一場HKJC賽馬會沙田草地日馬｜
Paris 陳華棟 子健 富仔提供貼士
20210101

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

==============

最後一場